國際戰線: 説服美國將香港2020雙真普選作為簽定貿易協議嘅條件之一

其實加拿大都識説服美國將釋放被捕加拿大人作為貿易協議嘅條件之一，香港係咪應該都要説服美國將2020雙真普選加入第二階段貿易協議嘅條件之一。話晒人權法案都有講要2020雙真普選，我覺得香港人應該應該要食住個勢上。希望有遊説團會肯做呢樣嘢，一眾冷氣軍師喺打Twitter戰線嘅時候亦都可以多提下呢件事。

無錯 食住上

推

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

實行雙普選
鄧小強第一時間殺咗柒婆

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

同埋除咗喺Twitter上面提，仲可以好似之前嘅人權法集氣大會咁樣，舉行啲2020雙真普選集氣大會或者遊行。總之不限方法，要話俾美國知香港人係希望佢哋將2020雙真普選加入去作為貿易協議嘅條件之一。

值得考慮

要GPHONE向美國議員反映

Ghone應該冇得離境